覺唔覺依家仲出街食飯嘅人好痴線

有D黃絲豬仲話 唔驚得咁多 避唔到咁多

屌，我返工唔同啲同事出去食飯比佢哋笑返我轉頭，心諗你唔為自己著想都咪q笑我。on9

借位 幫推
港台呢次插到WHO應一應 但你哋記唔記得港台就黎俾軍政府搞到唔掂？

撐黃店

出去一齊食飯咪齊齊中招
已經有幾單係咁

cctai: 黃店告急

得番約女友出街時先係街食
都要支持下黃店

我哋要攬炒其實唔洗驚

做咩唔買外賣返屋企食

土地問題

撐還撐 買外賣撐

支黃店可以叫外賣，香港有好多有心人都係咁做
但事實好多人仲出街食飯同黃店冇咩關係，純粹係心態問題

諗住自己實冇事 中招嘅唔係自己

等班廢老自己攬炒

病牀爆滿 確診者等一日半才入院
專家指香港快成意大利2.0
呼籲市民自律留家 避免外出
香港豬：唔驚

佢地食完返嚟touchwood中招你都危險

on9
出去食安全過係公司, 當然我係指獨自食
不如你睇下你公司有幾多廢老係公司食飯前後唔帶罩, 你又夠唔夠彊當面屌到佢戴返

尋日仲見到有人帶埋小朋友落餐廳食野

幾個禮拜無出街食
就算唔煮飯都係take out

有d廢老仲好中意食完坐喺到 un un腳唔戴罩吹水噴口水

我都係

仲唔開始 work from home 嘅公司到底諗緊啲咩？
全世界國家都寧願用停止經濟活動來減低嚴重性
香港人仲要準時返工

特別係一啲工種完全係可以 work from home
減低傳播速度人人有責

返咩工都好 全部豁免

僥倖心態
中左咪喊住後悔

齊齊中招

中左隨時訓幾個月醫院 甚至出唔返黎

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考
另外亦可點擊逐項資料以查閱有關記錄

另外有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係五毛
請多加善用

【LIHKG User Script】會員標籤功能
CD-ROM 都用得

使用教學

1. 安裝標籤功能後，
如功能未能啟用，
將網頁重新整理 (F5) 即可！

2. 點擊會員名即可自訂標籤

3. LIHKG 設定底下 > 匯出標籤
將自己的 label list 儲存成 json 檔分享畀其他人！

4. LIHKG 設定底下 > 匯入標籤
將別人的 label list 匯入 (會將自己的標籤存檔覆蓋)

請即匯入 on9 label 方便知道邊啲係 on9 仔！
條 LINK 用電腦入

佢哋用自己做單位去諗 風險咪好細囉
唔去諗如果社會每個人都好似佢咁做 風險就會大幅增加 仲笑其他人細膽 自私撚

唔好出街食飯但係撐黃店 連登仔

兩個月前已經係咁覺得

依個時勢仲參與社交活動既人 一兩星期內所認識接觸既人一樣都係願意take高風險既人 而佢地再接觸既又係咁既人....
一層一層 結果 唔只係接觸多一兩個人咁簡單 而係n次方咁計
自私精強制將風險套埋身邊既人

買外賣囉

講就天下無敵 條街咪又係咁多人

全部都係自撚私

之前連登仲有班正常社交撚
屌鳩人話哩D係正常社交

可唔可以戴返個罩先影

驚乜

咁都要幫襯黃店
好多就汁

外賣支持黃店

下晝經過美心快餐
見到有d呀叔排隊等入去

一定要救黃色經濟圈

假設
正常人一日接觸3個唔識既人
社交撚一日接觸5個
3v5 已保守計算
14日潛伏期 計佢10日
因為依個時勢 社交撚接觸既都係社交撚
所以3^10 vs 5^10
風險已高左 165倍

大家一齊帶飯

有冇諗過好多情侶都仲係學生 同屋企人住
點買外賣返屋企食？
出去食個飯拍拖都要俾你話痴線

放題果啲點算

外賣

有外賣架嘛

俾我都忍一忍

大佬，中咗個肺會花，唔係普通流感會100%痊愈

其實外國啲人而家都知驚留哂係屋企 反而香港人依家以為戴咗口罩就係無敵 人口咁密集都要出去食嘢 成班港豬累人累物

我有個fd仲話留喺屋企會抑鬱死

咁似幾個月前d傻9笑人戴口罩
回力鏢打中佢哋嗰陣睇佢哋笑唔笑得出

你借你間屋俾我？ thx

Gym撚先最on9

依個時候仲捽數果 D 冚家鏟 老細 ，希望你地全家老幼大小全部中撚晒武肺

你問下上面同女朋友出去食果班係咪仲係學生囉
好多
多你老母
宜家出去食飯仲可以惡過人
覺得自己無錯果下好野

仲要唔係自己住
將風險傳曬比全屋人
蠢人就係唔會考慮風險

呢個真

岩
最理想係買外賣去公園仔食

行山做gym玩yoga搭巴士飲酒返工唔痴線
係出街食飯痴線

連登有幾多係學生完全可以唔洗出街

港豬食屎啦

我係
一星期出去食一次黃店
然後就留喺屋企

班人講到要堂食先救到

出嚟餐廳指住人鬧囉
我唔驚中招又想攬炒
出街食咪出街食

無屋遲早都散 有得食好食盡

點都要出去架啦
頂盡咪外賣

唔係講咗唔好嘥時間捉5毛鬼咩？
不過好有心機 都支持

依家除左要擋過子彈，仲要未出過街食飯，咁先係黃，其他都係藍，滿意未？

不撚知所謂

屋企冇野食可以點？

利申只外賣不堂食

師兄好波

我都係同你一樣, 我堅持買外賣返公司自己食就算
公司啲人都痴撚線, 仲會笑返我轉頭

外賣囉

要gathering約女食飯打卡
病毒點理咁多?

有幾次去黃店諗住外賣，點知間餐廳入面既人仲少過我屋企 索性堂食算。

我諗大部人心態係既然一至五返得工都冇事 咁六日出街都應該冇問題啦
d公司一日唔實施wfh都總會有人咁樣呃自己覺得冇問題

可能外賣。呢間仲要大圓檯

中咗冇人可鄰 外賣啦

未擋過子彈，出過街食飯，呼吸過空氣都話人痴線，我真係痴左線

照出去食

支持黃圈

公司全個department同事位與位之間都無1.5米，pantry又係坐埋一枱，同係餐廳食有乜分別?

告急既黃店都唔喺附近

一星期陪女出街食一餐夜晚，其餘都係外賣/番屋企食

唔識外賣

覺 都係叫外賣

foodpanda新ac首單
滿200減100 - MHK0220FT
滿100減50 - COKE50

舊客戶
滿100免運 - AHHH2020
2點至6點滿80減20 - TEA20

不嬲都係得個講

仲可能唔止5個

推

唔想黃店執

啱呀
到而家啲同事仲成日出去食lunch
驚佢地傳染比我

害埋屋企人

攬炒驚條西

避得一樣得一樣, 最少問心盡力做好本份

同埋你返到公司就唔帶口罩?
定係你都一樣覺得 "唔驚得咁多 避唔到咁多?" ?
身體健康同條命係你地自己嘅揀
最重要唔好累人

你覺得番工同搭公共交通工具又點?

真 屋企人新年後都係買補給先出街

Ig仲見到個唔熟ge on9仔港孩foodie朋友經常性出街食飯

真係咁唔驚死咩？

咁撚多人

公司規定要戴，但食飯又係坐埋一齊除罩食。唉，就黎企埋一邊咬個包算

點解個post咁多人要將抗疫嘅標準推到無限高，講到由一月尾到依加成兩個月都完全斷絕社交先係正常人如果出街嘅頻率唔算太密，又每次都做好reasonable precautions，我覺得咁先係平衝到生理同心理健康啵

咁叫佢抑鬱死算啦 起碼害唔到人

仲出去行街嘅人仲痴線

屌你老母
我想架
成屋籃絲
焗撚住要出街食
仲可以點啊
仆街

覺

有料

我僅代表連衛兵正式宣布：所有疫市期間開放堂食既「黃店」都唔可以做黃店

連衛兵首席領袖

mean

至少我自己就係學生
唔明點解你要拉埋老母嚟講 你又憑咩judge唔係好多學生

睇間公司點
我啲同事到依家都有人唔戴罩
一個人食緊飯好地地
又走嚟無罩r水吹
企喺度對住我盒飯講嘢
清潔阿姐又揀食飯時間隊部機嚟吸
咁樣我覺分分鐘出街食仲安全

坐返埋位自己食，我公司好啲有塊板隔住，唔係果啲豬肉檯

聽有個朋友講話佢公司變咗分批放lunch

呢個世界一向係ON9佔大多數
有咩問題??

又係樓主

望到啲fd 嘅ig story ，見佢哋一切如常食玩訓

咁咪去空曠嘅地方食囉
一係就唔好食
拍拖一定要買嘢食嘅咩
行下見下面仲好

我就係咁，，圍住幾個同事番公司除罩。冷氣開得細，仲要全部留係公司人食。我如果要番工，去少人餐廳自己食仲安全。

睇親都覺得好痴線
真係好似唔驚奶野咁

關咩事，出街冇咁悶丫嘛，下星期約左朋友上山打卡，行街黃店打卡，朋友係要見架嘛
同埋行完山打卡之後身體會健康啲香港人繼續加油，我地會贏架聽日約咗人打邊爐，食熱野身體好丫嘛

著名分化撚

要返工冇法，又唔係返office

連衛兵要做埋政府個份

我依家就係咁做，其實本來想買外賣係公司食
但公司班人齊齊買外賣係公司除口罩食，仲瘋狂邊食邊傾，見到就驚

屈毛 blocked

我連買外賣都唔想人群聚集式等候，特登行開啲

要返工又難搞D

班人會自己呃自己 700萬先中得6xx 風險少過萬分一
當係隨機抽 平均分布咁
睇下幾多個案係多人活動集體中招 宗教 擺酒
所以風險係集中係 少數人 同埋 因工作住屋需要而必須接觸依少部分人既親友身上

中咗招除非去狗屋自首
如果唔係都只係自炒
避免到就避 中咗先去自首
我覺得

咁驚咪匿入老母個閪避下

風險會低一齊坐低食飯好多

一起個底便知有沒有！！

關黃唔黃咩事啊屌你老母分化狗

港豬：拍緊拖唔通唔見啊

當然可以 我自己都係多數會買去空曠地方食
但有時一星期一兩次想坐低食餐飯又係唔係真係錯到要俾人鬧痴線？
只係覺得啲人將抗疫標準set到好高 我好認同係唔應該一班人聚會食飯 但情侶好間中出嚟食飯其實冇咩問題

講左咁耐得1個有去狗屋

有口罩 唔怕！

之前見有人開po講過，可能search 樓主個名都搵到！

全部人都中
經濟唔會收皮？
點自炒法？
突然間有人代你番工

其實計確診人口比例 已經高過好多國家
中完招又帶毒返去各自屋企

散左未？

再係咁落去，會員「月野兔兔」同「peter攞料」會搞散整場運動

要中招 一次就夠
所以一次都嫌多

Xboxone Contana留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

之前兩三星期我都有出去食過幾次
去d貴d坐得勁開乾淨d既食
但上星期班偷走同食退燒藥撚樣番黎開始已經無出過去食

全香港有無50人係黃

Thx，唔洗搵

有得避唔避 啫係自撚私
同藍屍冇分別

cctai:覺唔覺依家仲要出街買野食嘅人好痴線

依家多左好多隱形患者通街播毒

你都係想搵個位入姐

咁依家仲出街返工既人痴唔痴線

拉

出街除罩食飯係高風險活動之最
唔係點解有確診者到過嘅食肆要封舖消毒 再棄置食材

定係你咁撚智障 要除罩買外賣？

咁好味要排?

你出街戴唔戴罩？食飯又戴唔戴？

好難食？未幫襯過

出街都係啦 隨時惹到病毒 冚家覆沒

收爹啦五毛 關黃吾黃乜撚事

帶住罩好少少嘅
不過食飯就真係高危之最
前後左右全部人都除晒罩

又屈毛

500/7000000

落街有眼鏡口罩ok la
但係餐廳食飯極危險

其實係踏出門口個下已經係自私撚
食飯除罩只係高危左
唔代表戴住罩就唔會中

所以我代表樓豬將把尺再拉長d
點可以只係針對出行食飯嘅人嫁

btw...樓豬最好直至疫情完結都唔好出街 如果唔係你都只係個自私撚

你訓左幾日？
今日6百幾 聽日700喇

咁少真係冇留意
700/7000000

所以最好買外賣

日日60單
4月中可能已經破千

好多舖都無理個1.5m 限制照放檯放到勁密, 無人巡

都唔多啦
最好即刻幾十萬

d resto 人都唔多個
安全過返工

55 間間都有 一定係

轉營 整便當

keep住一個禮拜同女友食一次飯 其餘時間全部返屋企食

咁我地可能訓緊病床上連登

唔會啦 你冇出去點會有事

一個屈毛，兩個又屈毛?!

水渠都播到毒

所以話你智撚障

毒撚成為最大贏家
正常人屈喺屋企屈到抑鬱嘅時候 毒撚表示已經居家隔離左二十年

淨係同女友都好D
如果你又見幾個friend 佢又見幾個friend
風險就高好多

攞條命出去撐黃店 不了

仲有咁多黃絲豬抱住心存僥倖嘅心態 遲早有黃店出事

好想約個網友出街食飯增進下感情

我呀媽係無飯煮婦，去到而家都唔肯煮飯，最後我死死氣自己煮，佢選擇繼續出街食飯

冇人奶野點攬炒?

又贏

覺唔覺依家仲返工既人仲痴線

佢唔驚架？
佢食唔慣你煮D野？

你唔出街都會中

出街食飯會比較痴線

覺 支持黃店係籍口
有心嘅買外賣一樣得
拍少兩星期拖唔會死嘅

出街又中 唔出街又中
所以出多D街食飯 暴露多D喺高風險環境？

見到哩度D人咁嘅心態
黃店外賣都唔敢買了

快快手中拎抗體最實際

外賣啦大哥

自己唔獻身又點叫攬炒。

原來連登仔用咁嘅心態防疫
見到黃店都要行遠D

佢嘅懶惰勝過佢嘅驚；
我屋企比較冷漠，各自各生活

咁既然一次都嫌多咁點解唔係講公司唔實行wfh而係講出街食飯先？

道德標準高撚到唔跟你把尺就係藍冇分別 家陣人地食藍店咩

咩叫攬炒先？
攬炒要贏先算係喎
即係 麥難民佢地就真係攬炒派
但中肺炎死 或令身體有長期病痛
咁係輸既攬炒喎 你要識分

因為食飯大家除晒罩 高險高好多十倍
返工照計都仲戴住掛

發覺屈毛係新風向
邁阿密警察向一男子開槍，向人群發射胡椒彈，並且暴力逮捕一女子

呢到已經有幾隻屈毛，可能見做五毛影響唔到討論，屈毛反而有用啲
一係就話人五毛話到走火入魔

下一個中招群組應該係食黃店

所有水渠都得？

唯有希望佢唔好帶毒返屋企

係咪應該摺哂佢兩星期唔開業兩星期未搞掂繼續收檔先最有效

其實都唔係最新了有左好耐
班真五毛發現唔夠講 最容易就係屈毛破壞討論
最慘有班傻豬信到十足

大埔/青衣個D封唔實嘅水喉...
又或者淘大嘅煙囪效應

如果叫人做外賣都道德標準太高 我真係冇野好講

香港人工都照返 出街食飯算得係咩

你錯啦，嗰啲應該係迷雲黨
為自己正常生活感到自豪

戴口罩唔係一定頂到 先唔講每個人用嘅罩級數唔同 本身口罩只係頂細菌唔係病毒 中咗招嘅人就算戴咗罩都會傳到俾你
根本返工同出街食飯個風險一樣 返工仲要五日 你遠嘅仲要撘巴士黨錢依d交通工具 遇到嘅人咪同出街食飯差唔多

呃埋自己

主要傳播方法係經口水
咁唔摸口鼻已經起碼9成9唔會比路人傳染

咪臭系
身邊幾個港女講話咩佢地都要番工㗎啦
唔驚得咁多
屌完佢地仲話係我太驚
有一個早排仲要去埋日本玩
鬼唔望快啲中肺炎快啲死
利申已絕交

真係頂唔順哩D港豬

你都要確保張枱張櫈係乾淨先得
如果唔係都一樣中招

買野去公園食

張枱有菌你都中招
再唔係路人一打乞痴你就係咁先

有咩用 佢帶返黎你咪又係死

揸係手食，去冇人嘅位置，應該都安全掛

本身諗住今日開始叫外賣,

點知, 叫完成兩個鐘先送到屋企, 收20 蚊運費
d 野食仲要勁難食

之前又話咩唔想變打邊爐家族所以唔打邊爐唔燒肉
但係轉頭去咗野餐

野餐真係

豬豬真多到死

師兄借個位一用
(行動)打擊藍店嘅機會嚟喇- 投訴藍店違反<<預防及控制疾病條例>>新規例

係呀，但無計架，講極佢都唔聽好在我地一返屋企都各自匿埋係自己房，洗衫都係各自洗，都叫做好少少。

淨係哩個post都好多

有，我老豆老母

真黃絲: 支持出街食 要攬炒 核彈都唔割

豬黃絲：口罩又唔帶 冇左份工點算好

屌你班仆街同藍絲狗有咩分別 說好的攬炒呢？ 又係口號黎？

屌你老婆臭閪咩，拍少陣拖，出少次街係咪咁撚難啊屌你老母，呢個世界就係被你呢班仆行累撚死囉，我屌你老母，鬼唔攞望你全家都中撚晒肺炎，條屍再被人運返上支那啦屌你老母，成班都戇撚柒鳩，如果呢個世界多兩個你呢啲咁嘅人，人類一早就滅亡咗啦屌你老母冚家剷

屌你老母臭閪，你生撚齊毛未啊戇鳩，乜撚嘢叫出去食個飯拍拖啊，你知唔知而家係乜撚嘢時勢啊屌你老母

你呢啲咪正自私仆街撚囉 我屌撚晒你全家啊

好人好者都唔會將自己個網名改做聽晚食咩好啦 睇你個名就知你係啲港豬啦 屌你老母臭閪 好心你就快撚啲死咗去啦 戇鳩冚家剷

大家回post前請先睇清楚username

如果台櫈d病毒未死 又痴左落你度 你又掂到病毒又摸口鼻 先會有野

嘩屌黑警都唔見你咁落力，唔知以為果位ching 殺人強姦衰邊範

前兩日特登去上環告急黃店食
然後特登搭返一粒鐘車返屋企

係啊 大家一齊等黃店執啦
繼續批鬥 鬥黃啦

呢個時勢仲出街 直頭係仆街過殺人啦屌你老母 明知會人傳人都仲要繼續出街 同謀殺有乜撚嘢分別啊屌你老母 你條冚家剷都仲要喺度維護佢 我屌埋你老母啦 祝你全家都中撚晒肺炎啊 等冚家剷啦你

拎埋條命去博 我就不了
近近地去附近黃店買外賣咪算

返工仲要一齊困係office 9個鐘

哦，原來係精神病人，咁你留係屋企都岩既，唔好出街害人

場運動散未？智閪障

再係咁落去，會員「月野兔兔」同「peter攞料」會搞散整場運動

話時話
屌你老母林奠一早封關咪乜撚嘢事都冇囉
啲入境人士一啲都唔撚自律
唔好話食唔食飯啦
分分鐘出去買個外賣/去百佳買餸都中招
最撚仆街係啲自私隔離撚同濕鳩政府

利申:一個禮拜先出一次街食飯 順便買埋一個禮拜用嘅食糧

今日又6單本地個案 真係買餸中招都唔奇

根本兩個月前都唔應該出街食啦.
出街就識戴口罩, 喺餐廳就除口罩
係咪覺得餐廳好安全, 空氣消晒毒, 啲食客係咪全部都健康
啲港豬嘅思路真係好撚好笑

好撚覺 想講好撚耐

啲戇鳩係咪覺得餐廳好安全

定係跟本就唔驚死

見有啲戇鳩一入餐廳門口就即刻除口罩

有啲就坐低咗 懶係衛生 用酒精搓完手 就除口罩入保鮮袋

仲有啲戴豬咀去食飯 就咁掛喺條頸到就開餐

一係就食飽唔戴返口罩係到吹水

其實啲戇鳩唔怕死就唔好戴口罩出街 浪費地球資源

出街食飯你點知張枱上一手有冇毒

你點知隔離枱啲人有冇毒

你點知個餐牌邊撚個掂過 有冇毒

如果你可以戴撚住個口罩仲食到飯我唔介意

你唔撚得嘅不如留返啲口罩比醫護 比啲有需要嘅老人家

啲豬咀啲罐留返比手足去抗爭用

我想同呢啲戇鳩講 我屌你老母臭閪

我地今時今日仲要戴住口罩防毒

就係因為你班陷家產 留係屋企會死嘅咩

嗌外賣返屋企食唔得嘅咩

支持黃店唔可以嗌外賣嘅咩

想出下街行下支持黃店可以外賣自取

仲夠膽入餐廳食中武肺就係咎由自取

利申 黃店廚師

番屋企次次對住佢老豆老母食？

講真
要中嘅唔一定堂食先會中
外賣都有機會中
你唔知個廚師/張銀紙有冇菌
當然出街食嘅風險會更加大啦

屌你老母林奠一早封關咪乜撚嘢事都冇囉
又唔都強制隔離 啲濕鳩留學生又做PTGF又周街走
咁樣搞法香港唔撚爆都偷笑

撐黃店都唔得？

唔明佢地嘅安全感喺邊度黎

攬炒係口號

又話攬炒？

黃店手足
其實真係摸件野都有機會傳染

你有咩實際行動攬炒？

如果要量化
我諗個堂食風險係比外賣大幾百至幾千倍

出街都已經係逼政府做野嘅實際行動啦
今次係食肆唔可以多過一半客下次就可能係唔可以開門做生意

好撚想講
唔係人人屋企都煮到野食/ 有人有心機煮 /有時間煮
老母唔想煮 /煮得難食 /煮極果幾味 /老母早訓
/放工趕唔切番屋企 / 收好夜/ 唔識煮/ 樓細 /開放式/ 自己住好難日日煮/等等

我都想廚房又大又靚 機齊 早收工 享受煮野食樂趣

外賣 : am i a joke to you ?

你個Username
好人好姐都唔會將自己個名改做矮毒窮摺頹啦

買外賣一定翻叮先食
唔好食都咁話
命仔緊要

大部分去過酒吧

我都係咁
唔翻熱唔敢食

咁日日返工都係搵命搏
咁你返唔返工啊？

唔好睇少個一單半單無頭case
佢地又傳俾屋企人再傳同事就好多單

你條問題好撚離地

咩叫避到盡量避

繼續返工繼續爆

唔拍拖洗死？
拍拖唔食飯洗死？

AHHH2020 完左啦

連登仔邊會有社交需要
一月到依家都唔出街唔影響心理健康

社交多D 祝你早日中招

番工留喺office食飯咪又一樣中

咁你唔好叫人地唔好出遠門撐黃店
返工都要硬食，撐黃店都要硬食啦

講就叻
要連登仔獻身就不了

係要加個遠字
唔遠唔撐 咁撚智障？

最好就吊鹽水
咁樣就罩都唔洗除

唔知你返工係咪坐房呢
個個都買番自己位食，個距離仲近過你係餐廳食

又話黃色經濟圈做方舟，一個肺炎就會搞到嗰方舟沉左?肺炎就唔出去發夢?
黃鬥藍只要黃店生存到咁就夠

我已經留左係屋企一個禮拜
日日叫黃店外賣食 一日食一餐

不過老實講，唔係告急我都唔會去咁遠懲罰
一個鐘同我返工車程差唔多，我就冇乜所謂
如果你連咁小事都做唔到點搞大黃色經濟圈?

又鬥黃

唔係鬥黃…只係撐告急黃店買外賣返屋企啫
肺炎就唔去買野食嗰經濟圈死左好耐

我d同事都係明明好能怕，但又要扮能到唔怕一齊飲茶，個個怕唔合群比人炒

屋企附近得兩三間
食到厭哂了

咁我都欣賞你去咁遠撐黃店
但我會揀返D近嘅幫襯外賣囉

咁係咪要等疫情完左先可以見另一半？
肚餓就要食架啦
你餓住個肚唔通仲繼續行街拍拖？
土地問題，唔係人人屋企都方便
講得出呢番說話，我估你應該係單身狗

見都可以唔食飯
㨂木左條係都要出街食嘅港豬拍拖 就祝你好運囉

揀木左

外賣仔分分鐘都中招
啲人隔離緊出唔到街淨係可以嗌外賣
外賣仔一日送咁多外賣都幾大風險

武漢定支那邊度都有外賣仔中招

外賣又知個廚房手腳係咪乾淨 有無毒

冇辦法啦，一支公，又唔識煮飯

所以我會翻熱

唔係學生就有自己一間屋住？

鬥完黃就鬥邊個抗疲標準做到最高出街食個飯就要批鬥

連登堆極端撚係咁

鬥完黃就要鬥抗送逆力max

根本出街戴住口罩唔係刻意播毒，食飯同隔離位隔開啲，唔好講野咁大聲，出街食有咩問題。

咁樣又叫批鬥

肺炎都叮得走咩 利申唔知

兒登仔自己唔洗返工、冇social life、屋企有人煮飯食就當全世界都好似佢地咁

你出多D去social life囉

唔批鬥佢呀媽出去買餸？佢地知唔知街市幾迫？？

兒登仔覺得出街食飯就係罪時，咁唔該你地應該發起campaign要求黃店全部只做外賣，唔做外賣就應該要停業，杜絕所有痴線嘅人去食飯

佢地奶左野其實傳埋比你

好多黃店門口寫住醫護人員食野有優惠呀，但又做堂食去加重醫護人員負擔，兒登仔幾時又走去批鬥人地偽黃呀

咩叫批鬥？

咩叫必須？

政府唔立例 強制人留係屋企

仲要返工既 可以點？

請連登仔出招

係度講就天下無敵

同意

但不分化

叮/杯麵/外賣 好多解決方法
唔好講到唔出街食要死咁
已經好多單係食飯傳染

其實有咁祟高嘅理念 我好尊敬

抗爭時成日都講不被捕 不流血

留返條命先可以做更多

而家唔理生命危險 都要達到攬炒

其實就係出街食飯 我唔明白

我只係一個廚師 打工仔

社會低下層 我都驚冇工開 冇糧出

我冇叫過人唔支持黃店 我只係叫人轉做外賣

堂食高風險唔在講 一但你奶咗野

你上報去過邊間黃店堂食 間黃店就真係同你攬炒

陌生人接觸多咗 追查源頭 追查接觸者都難咗

疫情更難控制

攬炒唔係口號

罷所有藍紅黑 大集團 大商家罷到佢收皮

就叫攬炒

你不幸有武肺症狀 避開人群去就近狗屋除罩報失

就叫攬炒

唔係戇鳩鳩疫症橫行嘅時候出街食飯就叫攬炒

我見樓上有人駁我話外賣就知廚房手腳乾唔乾淨咩

咁堂食你都唔會知 仲多咗陌生人喺你隔離除咗罩

降低風險先係首要

唔好再用 冇心機 冇時間 冇地方 做藉口

btw 命係你嘅 我控制唔到 我淨係識煮嘢食

利申 做堂食單正常出品 做外賣單會大份啲

返工放lunch都要除罩

巴打講得好
好心抗疫期間就唔好諗咁多藉口出街食飯
中左招食黃店就真係黃圈攬炒

好多負皮豬喎

真係多黃絲豬
勸佢地避免堂食 佢地就諗幾十個理由唔坐低食唔得
又要心灰意冷了

係咪要迫人苦行

啱呀點撚解冇人鬧行山撚

用外賣幫襯黃店！

其實自己堂食就要承擔中招嘅風險
你無論點講都好 啲人要出去食嘅都會出去食

講真
就算你唔堂食都好 你都有機會中
當然堂食亦都可以幫到黃店 Cut 堂食對黃店好傷

與其喺度內訌
不如矛頭直指垃圾政府/自私隔離撚好過
叫你封關又唔撚封 又由啲入境人士周街走
依家咪爆到七彩囉

唔出街，唔係凈係為咗保障自己，而係避免成為隱形帶菌者害人。無病徵唔代表無中招，鑽石公主號測試咗任性嘅之後再測試一樣復陽。

唔L好搏！瀨咗嘢就代表你之前去過嘅地方已經害死人，呢條罪孽𡥼唔過。
#StayHomeSaveLives #StayTheFuckHome

食黃店唔堂食 啫係苦行

之前鬧完啦
依家最多人做嘅高危活動就係出街食飯

如果量化個風險
普通出街係10嘅話 坐低堂食大概升到幾百甚至幾千
所以確診者到過嘅食肆要封舖消毒 開封過嘅食材要全部消毀

唔係分化 係想大家留返條命仔咋
中左招食黃店 就真係黃圈大攬炒

尤其話食黃店
如果害到手足中招 過唔過意得去

睇你點睇

點睇

老老豆豆
啲旺區嘅黃店點圍本？
你會唔會喺MK買外賣拎番屋企食？
假設我出開去番學校拎野/print嘢 我點都要喺出面食
人哋出去食一定有佢嘅苦衷
咁得閒屌人出去食飯
不如屌人出去開房 不如屌人去行山做GYM 飲嘢
依家喺度Blame The victim 不如屌柒政府

唔止黃店啦 藍店一樣生意差
可以做嘅咪盡量經過買外賣
你話人地係苦衷 但你見唔見上面好多理直氣壯？
依家最多人做嘅高險活動就係食飯 點解唔屌得？

會出去黃店買外賣
但都感覺好危險
特別有時要去超市補給
D 貨都唔知有冇比帶毒者掂過

我copy多次
確診者到過嘅食肆要封舖消毒 開封過嘅食材要全部消毀

依家最大感染源頭係大家出街食飯
我就盡量提大家要避免
你要屌其他活動自己開post屌

超市都高危其實
成日有D仆街廢老唔戴罩
不過超市入貨真係生活必須 難D避免
唯有出去嘅話盡量買多少少

社交需求唔係有苦衷？
好多人都已經盡量減少外出
你唔洗社交啫 人哋都要社交㗎嘛
已經唔去飲嘢 求其嗱嗱臨食餐飯就散band

早兩日未公佈措施嗰陣你唔屌人出街食飯？
依家有咗措施咪變相相對上安全
講真要我喺office同多人食飯我寧願出去餐廳食仲安全

社交需求叫苦衷？
武漢南漢意大利D人斷晒社交係咪要跳樓？

我遲左開post提又唔得？講返句唔好意思囉

黃店送外賣要搵同路人，全副武裝（面罩，眼罩，搓手液，洗手，洗手，洗手，銀紙要消毒），保護手足，手足保護同路人，幫襯得放心。

記住藍絲客人要黑名單。最好接單時嗌光復香港/五大訴求，接到下一句嘅先好送。

手足送外賣其實可以變成同路人關懷網，上門見到獨居老人一個口罩都
冇可以分少少俾佢哋。比較富裕嘅客人如果有多啲口罩/物資亦可以交畀手足。

食飯要除罩就係人都知
但係我唔知你office 係有自己一間房定係WFH定係失業啦
但係我同你講 好多人冇得WFH/自己房
分分鐘真係去餐廳食飯更加安全

咁我都明大家好多苦衷
但上面好多人唔係抱住避到盡量避嘅心態
哩個係問題所在

做大黃圈

佢哋唔你講啫
好多人都減得就減

最撚智障係濕鳩林奠同隔離自私撚
如果唔係佢哋 香港洗撚變成咁？

唉 講埋呢句瞓 聽朝返早

正常一間餐廳 淨係做自己區生意已經好夠

太多人反而消化唔到

變相大排長龍 品質下降

告急 即係果區手足去曬跨區黃店幫襯

做成黃圈唔平衡

正常呢個時勢 返工就返工

放lunch幫襯返工果區黃店外賣返公司食

唔使返工 就留係屋企

幫襯屋企附近嘅黃店外賣

唔好講到要山長水遠出去幫襯跨區黃店咁偉大

一係去到買外賣走拎返屋企食

唔好話擺得耐唔好食

唔好食就唔好去咁撚遠

而家你係要支持佢

要真正品嘗 疫症過咗再去食

冇罩相見你食得放心 佢煮得開心

office食多人我知 餐廳食多人我都知

都係一樣果句 喺公司食你知隔離係邊撚個

喺餐廳食你唔撚知隔離係邊撚個

影響疫症控制

抗疫同抗爭一樣 低風險首要

另外 做外賣好處因為唔受座位所限

黃店可以不斷有生意 樓面手足唔使招呼堂食客

專心包外賣 運作更好

話要社交呀 拍拖呀 果啲我都唔知點講

到奶野咪一齊係隔離病房 慢慢交 慢慢拖

利申 純粹呻下 比下意見 不分化

堂食正常唔加料 不過祝你地好運

咁唔係應該更加唔出街消費咩

學生就唔會奶野定點?
有d餐廳未有禁令前爆哂人, 1米就有3個人
真係有事既話, 有毒果個打個乞次就有5~6個會中

咁想拍拖叫外賣係公園食唔得? 非常時期係咁架啦

攬炒對象係政府呀, 幫襯黃店淨係炒到自己友

原來傳染病識揀人傳染

假設你真係幫襯開黃店
出去食唔係炒自己友係點?

利申, 只幫襯黃, 外賣

黃同藍嘅人生活喺兩個時空？

負評外賣嘅係咩級數嘅垃圾?
五毛定係倒米黃絲?

屌, 講緊攬炒呀
講得出呢句係咪幫襯開黃店呀??? 咁堂食係咪炒自己友呀???
藍果堆佢死佢事啦

你睇返上面 好多人大條道理要堂食架

你都識講攬炒
點樣可以唔包括自己同手足？

我幫佢地答下
「睇死你冇女」
「一星期一次啫」
「土地問題啊」

你又幾撚癲
搵手足黎攬炒

攬炒 咩意思
洗唔洗查字典

咁攬炒都有優先次序掛

外賣會好少少
但係
一間餐廳外賣 要經幾多人 最少 3-4個
廚房水吧收銀/侍仔
集團式經更多人
送上門再多一個添
我都知最好唔好幫襯出面啦

唔合群！ 排斥所有人！

瀨咗野睇下你仲點炒

笑又點？人地出唔出關你Q事？

自己中左招通處惹 點唔關人事？

都唔明講咗半年大家係咪真係想攬炒？

手足們講左攬炒幾耐？
聖誕新年有幾多手足喺商場攬炒而被捕？

依家咁難得有一個機會，可以零成本令商界攬炒，咁都唔做嘅話對唔對得着手足？

每一區有幾多黃店？有幾多鋪頭反送中時不聞不問冷眼旁觀？如果你係跟足黃店list食實心知肚明
既然香港處於危難之秋嘅時候佢哋可以袖手旁觀，咁點解要放過佢哋？？
就係為咗食飯多啲選擇？？

你可能覺得我好極端，但攬炒嘅目的唔係為咗報復社會
純粹係懲罰商界令佢哋同我哋企係同一陣線向政府施加壓力，抗爭左半年你咁都唔明？

1）依家難得商家將矛頭指向政府，set左一條on9 rule
2）再者少啲鋪頭就變相減少黃店嘅競爭者，增加黃點嘅生意
3）亦都係一個好時機定鋪頭變黃

零成本點解唔做？係咪下下要被捕先肯做？
過咗半年都未有心理準備攬炒？咁獄中手足點算？等待被清算嘅手足點算？你放軟手腳但係中共會放軟手腳

仲要我返office嘅腦細仲痴線

手足們講左攬炒幾耐？
聖誕新年有幾多手足喺商場攬炒而被捕？

依家咁難得有一個機會，可以零成本令商界攬炒，咁都唔做嘅話對唔對得着手足？

每一區有幾多黃店？有幾多鋪頭反送中時不聞不問冷眼旁觀？如果你係跟足黃店list食實心知肚明
既然香港處於危難之秋嘅時候佢哋可以袖手旁觀，咁點解要放過佢哋？？
就係為咗你食飯多啲選擇？？

你可能覺得我好極端，但攬炒嘅目的唔係為咗報復社會
純粹係懲罰商界令佢哋同我哋企係同一陣線向政府施加壓力，抗爭左半年你咁都唔明？

1）依家難得商家將矛頭指向政府，set左一條on9 rule
2）再者少啲鋪頭就變相減少黃店嘅競爭者，增加黃點嘅生意
3）亦都係一個好時機定鋪頭變黃

零成本點解唔做？係咪下下要被捕先肯做？
過咗半年都未有心理準備攬炒？咁獄中手足點算？等待被清算嘅手足點算？你放軟手腳但係中共會放軟手腳

攬炒搵黃店黎攬炒？
梗係揀間藍店惹晒D藍屍啦

咪話黃店以外嘅一律攬炒舉報囉

有舉報熱線唔係唔用下話？
黃店已經俾政府針對，依家係時候要其他所有鋪頭都體驗下

以為你話去黃店幫襯齊齊中招

黃店已經俾政府針對，而家一定要全民舉報非黃店！

手足們講左攬炒幾耐？
聖誕新年有幾多手足喺商場攬炒而被捕？

依家咁難得有一個機會，可以零成本令商界攬炒，咁都唔做嘅話對唔對得着手足？

每一區有幾多黃店？有幾多鋪頭反送中時不聞不問冷眼旁觀？如果你係跟足黃店list食實心知肚明
既然香港處於危難之秋嘅時候佢哋可以袖手旁觀，咁點解要放過佢哋？？
就係為咗你食飯多啲選擇？？

你可能覺得我好極端，但攬炒嘅目的唔係為咗報復社會
純粹係懲罰商界令佢哋同我哋企係同一陣線向政府施加壓力，抗爭左半年你咁都唔明？

1）依家難得商家將矛頭指向政府，set左一條on9 rule
2）再者少啲鋪頭就變相減少黃店嘅競爭者，增加黃點嘅生意
3）亦都係一個好時機定鋪頭變黃

零成本點解唔做？係咪下下要被捕先肯做？
過咗半年都未有心理準備攬炒？咁獄中手足點算？等待被清算嘅手足點算？你放軟手腳但係中共會放軟手腳

唔會啦
支持黃店
但其他所有鋪頭依家都應該係時候攬炒啦

所有冇加入黃圈嘅鋪頭我哋都要積極舉報
食飯時間超過一半人坐or每張枱之間唔夠1.5米都記得打電話舉報

唔係等藍廢同狗攬炒咩 黃攬炒做咩
想嘅係藍廢同狗死 唔係黃死呀嘛
有外賣唔叫係都要堂食打卡先撐到
一邊屌人去旅行 一邊唔戴口罩行山堂食出街浦吧

黃嘅唔該醒目少少 柒嘢留返藍廢狗去做

香港爆發咪幾好
同啲廢老鬥長命

重要返足工加ot更加痴線

樓主, 你呢D熱狗
連出個食飯PO
2樓都即刻賴去黃絲
到底黃絲有幾乞你地憎?? 一街都係藍絲新香港人
你就淨係屌黃絲

仲問點解唔買外賣番屋企食
不如你問下點解我唔買層樓，叫條女上來住, 煮野食呀??

返工仲痴線

覺唔覺依家仲生存到嘅香港人好痴線
街上咁多支那賤種同留學撚播毒

啱呀，初六開爐到依家未嘗有一日停工，老細都未驚過我地班螻蟻性命，我地驚西

經過藍店見到一定做

藍嘅就由得佢地死啦
提就提連登班黃絲咋

每日都要返工唔痴線？

每日返工痴線定每日出街食飯痴線d

btw
撐黃店既買外賣就得

都痴線

我都唔想出街食

從未體驗過home office

叫外賣點gathering? 點約女? 你認為香港班柒頭覺得溝女重要D定抗疫重要D?
撐黃店只係順手, 約人飲飲食食gathering先係主菜
左膠係偽善, 連登大把人都係虛偽
踢爆班自私撚預比人負評

洗手消毒做足D

唯有搵間少人D嘅舖頭

兩樣都痴線

我調返轉，大部分唔出去食，得我同一個同事食
結果搞到無癮，都係買外賣算

而家間間都唔多
但無地方落腳去食外賣

你地熱狗D提醒

態度又差
提埋D山係石頭海係水既野

我唔知出去食飯危險?
我唔知而家坐公共交通工具危險?
我唔知日日係屋企自己煮,唔洗番工又有錢使最安全?

邊個煮比我帶飯? 邊個幫我交租? 邊個比我WFH?

可以帶飯 即係可以外賣食
唔好俾咁多藉口自己坐低食

政府一日唔落命令，私人市場啲公司點會跟
如果私人市場啲公司係可以work from home,就唔會咁多香港人屌私人市場西

確診者到過嘅食肆要封舖消毒 開封過嘅食材要全部消毀
你諗下坐低食係幾高危
唔係都唔洗咁大規模消毒

上面仲有人話拍拖食一次半次
下下都一次半次 加加埋埋就好多次

我費時標籤啦，但有時你睇連登或者fb，總有啲人擺出高人一等眾人皆醉我獨醒嘅態度黎指點世人普渡眾生，呢樣又唔好做個樣又無用，問佢有乜高見又講唔出啲乜野好critical好一針見血嘅野。

Lunch會出去食黃店

買外賣我自己識做有做
唔洗山係石頭海係水

外賣一樣有風險。拎個袋行番上樓再打開一樣有風險
係單純低D姐

係低好撚柒多
確診者到過嘅食肆要封舖消毒 開封過嘅食材要全部消毀
你自己諗下坐低食係幾高危

指指點點
你要死冇人阻止你
我提點下大家係咪有問題？

唔堂食係好撚有用 乜撚野冇用？

係公司做野咪買黃店外賣
出街做野點都要堂食

港豬要佢唔出街，見少陣朋友，打少陣卡會死㗎，仲慘過中中國武漢肺炎。

根本香港人就係自私撚，睇下前排行山啲口罩隨處揼就知，咪再畀藉口自己，話咩自私嘅只係小部分。

你睇上面都好多自私撚
話唔出街心理唔健康 會仲大鑊

本身星期一至五都要返工
搭巴士返工放工成車都企爆人
仲衰過坐餐廳食野

唔會衰過
因為食飯係大家除晒罩
有D餐廳連伙記都唔戴

巴士企側邊果個同我距離真係得20cm(頭同頭既距離)
就算帶左口罩我都覺得危過餐廳食野

除口罩食飯 飲飲食食 危險過 帶口罩搭車返工 ?
咁唔洗帶口罩啦 同班歐美鬼佬一樣中到7彩囉
飲食自私撚講野唔帶腦真係同地球係平既智障一樣
自欺欺人

雙方戴口罩係隔到好多

落街買餸煮

不能同意更多

仲有要攬炒 唔該搵間藍店攬炒

行動支持

根本成班就係自私，叫佢地買外賣就係到話咩返工搭巴士都危險啦，堂食驚閪咩。
講到尾就係自己自私，要出街玩，人地勸下減少出街就係到話唔使見女朋友呀，見囉，冇人阻你，第時中咗中國肺炎一齊係醫院日對夜對仲開心 但煩麻你自私時都諗下自己屋企人，老豆老母年紀大，touch wood 中咗真係大鑊過你

地盤撚表示坐飯車出去食飯點樣外賣
又唔想帶飯/波仔

同外遊撚一樣自私, 希望佢地中左都唔好出黎累人累物
連登成大班賤人日日屌7婆唔封關害港, 自己就搵咁多理由飲飲食食gathering.
除口罩飲飲食食同帶口罩搭車返工一樣危險咁你班仆街帶乜撚口罩呀
咪撚帶啦仆街
不撚知所謂, 踢爆你班連登賤人呀

仲話要食黃店 真係黃圈攬炒

返地盤又真係難搞
D地盤佬開工有冇戴口罩？

堂食？

又話黃店告急 又唔俾人出街食

我出去食黃店要成半個鐘路程

我拎住外賣行半個鐘？返到去都凍晒啦

要食凍外賣，咁我寧願唔食黃店

你唔出去食，但啲同事出去食中咗招，都係返office 傳染你

支持係支持，咁咪外賣囉？外賣都可以支持

仲要返工咪出街食
中左就去晒咁多個正苦部門，乜牌都問下點申請，驚好返肺花難搵工，拎多幾個牌防身

同埋好撚ON9

出去食同外賣點同

食外賣我不如自己煮 ON9

你係要去死冇人阻止你嘅
提就提左

你睇#432

唔好覺得唔出街食飯就唔會死先

同埋後生基本唔怕

我做乾收銀果邊好少出site不過目測個個有戴

你個心態又幾撚智障
祝你快D中招 橫掂唔怕

咁都好D 唔係長駐地盤

而家仲有食環狗食肆播毒

一講起啲人就成撚日一句攬炒ok？掉埋嚟
最好你係真係帶住要攬炒嘅想法出去日日gathering而唔係用攬炒合理化自己啦
到時中撚咗真係唔好喊
係班醫護好撚慘 罷撚完工幫你
仲要搏條命醫呢班因為掛住出去玩中咗嘅人

你On9姐 日日都要返工架啦 咁撚驚唔好返工tim 唔好搭地鐵呀

而家食飯都隔咁撚遠啦

與其擔心其他食客傳俾你 不如擔心下廚師直接加料啦

唔現實嘅野就唔好講啦 鬼唔知封城3個月 再永久封關一定贏咩

叫人唔好出去食飯 只靠外賣 黃店執撚晒啦 到時咪撚再出告急Post呀

避免堂食都唔現實
你返咩工咁慘

D人仲話唔撚驚

依家咁高危都要出街食飯 仲要帶口罩真係cs

野餐較安全再吾係厠所馬桶無人

隻黑警咪去完野餐

帶罩等食飯乜野logic

我公司全部人買外賣
仲要係睇撚到廚房個啲餐廳先去

兒登仔唔撚洗返工架，佢地點會明

你窮撚到要匿喺屋企食公仔麵咁梗係覺得人哋痴線啦

琴日如意冰室老闆都話自己一日生意只夠養一個伙計

繼續話唔消費啦，黃店執鳩哂，手足連基本生計都照顧唔到，金魔法師又唔撚見哂人，知唔知好多channel都冇錢再幫唔到飯券喇

有D餐廳個廚房真係好撚污糟

我坐site office啊係極少出去望班友做野only
好彩Main Con坐另一棟

我發覺每次一講到你呢個point 啲兒登仔就唔會駁落去

你可以確保每一個同事都咁乖唔周圍摸，出街有戴好罩，打乞痴唔除口罩？

你中左招去食黃店 人地真係多得你唔少

唔識買外賣？

係呀係呀 坐低食特別叻仔

唔見得喺公園食有幾安全
公園啲廢老周圍摸

child登仔係咁 夠膽上論壇屌人返工 唔敢屌自己老豆老母

全香港都唔知有冇兩成人wfh 柒婆唔撚帶頭home office 唔通我自製？ 就算我地唔返 班基層咪又係要返 佢地唔撚係人？ 明明係個政府 封關唔做 停工唔敢承擔責任 高危回流撚又唔掟哂去隔離營 根本香港九成人做好哂防疫 淨返一成政府唔肯做要爆都冇辦法

咁嘅話你連外賣都唔好去買啦，外賣都一樣有機會惹到間黃店啦

PTGF 要陪課食飯 唔通上個毒撚屋企食咩

連仔思維
總之出去食黃店 唔怕

咁不如唔去算啦 等外賣都會傳染

由鳩佢地執算啦

根本d兒登仔又唔做野又唔讀書就當全世界都好似佢地咁

有d鋪頭做唔到外賣每個月白蝕又笑人唔識變通

到黃店告急又開告急po叫人去幫襯，精神分裂咁

佢地個logic計，咁其實應該所有人都去幫襯藍店堂食，咁先可以惹到比藍店等佢地收皮

叫你買外賣又話麻煩難食乜乜柒柒
講到係要坐低食先係救黃店

你買外賣會除罩？咁撚智障？

知唔知確診者除罩食飯 間舖要銷毀全部食材？

拉麵店好似別天神咁點唔堂食呀

大條道理坐低堂食都要做好防疫？

相信黃店 唔伯

佢地唔轉型 原來係黃絲責任？

可能人哋外賣？定你係知道佢哋全部唔係等外賣？

都要叫

依間越嚟越難食
得個鮮油奶多食得落口

你唔好淨係針住人一個point 嚟搏咁肉酸啦

所以咪話你地係兒登仔囉，乜柒都唔識就喺度鳩up

你有咩高見就pm下別天神，教下人點樣轉型

你又講得啱呀，所以做咩要開咁多告急po?生意唔好關我地咩事?

樓主應該開多個po叫邊間黃店仲做堂食生意，唔顧及香港衛生安全，就應該抵制

政府唔做 自己就唔洗做好少少？
堂食講到避唔撚到咁 係咩心態

我洗唔洗落佢幫手做埋？

我相信返工出去食lunch 嘅人一定多過自己夜晚出去食飯嘅人，個問題喺返工度，當然我相信大部份人都明你哋叫人唔好出街食飯嘅苦心，但係咪下下要屌人老母鬧人痴線甚至上面有條友咒人肺炎死條屍俾人運埋上支那，撐黃店就要俾你哋屌老母，黃店轉型有困難又要俾你哋笑鳩，繼續鬥黃啦繼續

所以話香港做生意無撚敵
手足俾人炒 市道差放no pay 邊個救佢？
黃店有得收抗疫基金 仲要人諗埋點救佢盤生意？

咁樣唔係鬥黃 係防疫心態問題
坐低食飯無論黃藍店都危險
講到避無可避 係好有問題

+1

一個人野餐wor

咁你開咗post 屌咗人返工唔辭職未啫

鄧家擺十幾圍痴線d

我食開果間 坐4人 但張張都照坐🤢

咁搞乜鳩黃色經濟圈丫

你要屌你自己開post屌囉

堂食個個除晒罩 一定高危過戴住罩返工

哩個仲痴線
大爆發就好笑

Let it spread, let it spread

如果係為咗撐黃店而出街食嘅
我唔會屌佢地
因為佢地嘅出發點都係為咗支持黃色經濟圈
始終呢個時勢真係好多黃店告急
但我都會希望同路人堂食可以避免就避免啦
就算有量體温 有戴口罩入去 有米半距離
食野嗰陣會除罩 可能會講野
就算你唔講野 附近嘅枱都可能會吹水
你又唔知佢喺邊度來 唔知佢接觸過咩人
冇理由為咗撐間黃店搞到有機會瀨野
真係瀨野又會累返間黃店要大清洗或者甚至停業
可能係講得太極端
但我覺得呢個時勢真係要向最壞方向諗
同路人 一齊外賣撐黃店啦

至於出街又唔係食黃店
仲係貪玩心態出去飲飲食食圍威喂
去打卡去蒲嗰啲
就真係抵屌喇

well said

何栢良：潮濕環境下咳嗽噴出「飛沫雲」遠至8米
港大感染及傳染病中心總監何栢良呼籲市民，光顧食肆時最好是外賣，假如要堂食，除下口罩後亦不要談話，以減低病毒傳播風險。

夠未? 撐黃店丫嘛? 扮撐黃店飲飲食食圍威喂gathering打卡去播毒
屌你老母打卡飲食撚

巴打不如開個post講